\begin{table}[ht]
{\scriptsize
{\centering
%\begin{center}
\begin{tabular}{|C|J|K|J|J|} \hline

% &
% \rotatebox{90}{\shortstack[l]{Количество\\программ}} &   
% \rotatebox{90}{\shortstack[l]{Суммарное количество\\определений в программах}}   &      
% \rotatebox{90}{\shortstack[l]{Количество определений\\в полипрограмме}}  \\\hline\hline

&
Количество определений в исходной программе &
Количество определений в преобразованной полипрограмме &
Количество программ &
Количество определений в программах
\\\hline\hline

or-even-odd      & 9  & 82  & $>100000$ & $>6961566$ \\ \hline
double-half      & 17 & 175 & 87128     & 5389154    \\ \hline
append-take-drop & 17 & 104 & 1050      & 59579      \\ \hline
ho/concat-concat & 9  & 57  & 466       & 19580      \\ \hline
take-drop        & 9  & 36  & 45        & 1479       \\ \hline
length-concat    & 16 & 59  & 62        & 1432       \\ \hline
double-add       & 7  & 29  & 25        & 523        \\ \hline
take-length      & 10 & 28  & 26        & 499        \\ \hline
deepseq-s        & 2  & 22  & 21        & 313        \\ \hline
add-assoc-bot    & 6  & 24  & 12        & 293        \\ \hline
even-double      & 9  & 21  & 14        & 206        \\ \hline
sadd-comm        & 11 & 20  & 8         & 112        \\ \hline
append-assoc     & 3  & 13  & 7         & 96         \\ \hline
add-assoc        & 3  & 13  & 7         & 78         \\ \hline
deepseq-idemp    & 2  & 13  & 7         & 60         \\ \hline
idnat-idemp      & 4  & 8   & 5         & 39         \\ \hline
shuffled-let     & 6  & 6   & 4         & 36         \\ \hline
even-slow-fast   & 8  & 12  & 5         & 32         \\ \hline
inf              & 3  & 2   & 2         & 2          \\ \hline

\end{tabular}
%\end{center}
\par}
}%
\caption{Сравнение прямого представления множеств программ и в виде полипрограмм.}
\label{big-numbers}
\end{table}